{"nombre":"PROTECCI\u00d3N Y DESARROLLO DE LAS FAMILIAS","secciones":[{"nombre":"Que exista un Programa que contribuya a mejorar las condiciones de vida de las familias del personal m\u00e1s all\u00e1 de lo material.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para apoyar a las familias del personal a mejorar su calidad de vida en temas que van m\u00e1s all\u00e1 de lo econ\u00f3mico o material?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que exista un Programa para estructurar la actividad laboral de modo que se favorezca la integraci\u00f3n de las familias, especialmente en el caso de las madres solteras con hijos menores de edad.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para estructural la actividad laboral para no afectar a las familias?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa de valores con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]},{"nombre":"Que exista un Programa para dar orientaci\u00f3n y apoyo a las personas que sean separadas de su trabajo que no hayan actuado con dolo, negligencia o mala fe, para que puedan encontrar otra fuente de ingresos con menor dificultad.","preguntas":[{"pregunta":"\u00bfExiste un programa para dar orientaci\u00f3n y apoyo a las personas separadas de su trabajo que no hayan actuado con dolo?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfSe difunde y conoce su existencia de acuerdo al alcance establecido?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de la participaci\u00f3n del Comit\u00e9, del personal o de otros grupos de inter\u00e9s en la propuesta, dise\u00f1o, aplicaci\u00f3n y\/o revisi\u00f3n del programa?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste evidencia de mejora continua?","respuesta":null,"descripcion":null},{"pregunta":"\u00bfExiste vinculaci\u00f3n de la existencia del programa para dar orientaci\u00f3n y apoyo a las personas separadas de su trabajo que no hayan actuado con dolo con los elementos que conforman la estrategia de la empresa como son la Visi\u00f3n, Misi\u00f3n o Valores?","respuesta":null,"descripcion":null}]}]}